HKCC 2018-19討論區[12] sem break啦！

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸(?)

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）
*英文2的同學要在Year 1 Sem1 讀多科CCN1002 Practical English for College Students

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

lm

想問e家轉major 仲趕唔趕得切,會唔會影響sem2 reg 科？即係比人reg完d 時間先到我reg.係唔係填form就得，幾時有通知？
利申yr1 小朋友

Lm

琴日仲聽到有人話17 18sem1份pp好易

唔撚係掛

我都想快啲sem break呀

我都想

仲未sem break

final成績會唔會早過一月十三號知

各位巴打捱埋佢 ！！

Grade 不會偷跑
派grade後有得俾你係moodle申請睇exam份卷
睇自己exam幾分

屌仲有3科啊

+1 仲有三科

呢d野影響深遠
與其聽連登仔up
我建議你搵lecturer

點解可以咁快sem break

好嬲

Engine math又難 linear algebra又難
唔想做人啦

engine math 都算有温linear L嘅野啦 一雞兩味幾好呀

yr 1係咁

有幾多人會申請睇卷
但睇嚟有咩用 成績出左，嗰科又以後唔洗讀，純粹睇返自己做成點？

睇下有冇改錯

睇下自己拎幾多分
ps. 以前個個sem都reg睇卷

Same 每一份都會睇

1.睇完可以打飛機
2.知道自己exam咩分 咁咪幫到後人
可以講到大約咩大約分咩grade

睇卷係成份up 上moodle咁？

Moodle登記睇卷 過幾日返學睇

有冇人溫緊中化

未知生焉知死

置之死地而後生

有冇人放左sem break可以吹水，有意請留下tg

想同小妹展開激烈對話？
巧牙巧牙

想搵人傾下計姐

巴打想傾咩先

我都唔知，有咩提議？

轉過，有嘢想知就留tg

仲記得三四個月之前背到仆街

4號就已經考完

佢似玩完多d

而家係凌晨三點，仲未背完中化

上到大專 自己只不過係band3仔
而其他人個個名校
又有自信又令仔
自己只係個自悲毒撚

怕咩 做好自己咪得 人地都未睇死你就自己睇死自己
利申公屋仔 拎左幾年grant 而家三大 出左pool

呢D簡單道理我知
但係成日都介意我地點睇自己
成日覺得自己廢過其他人好多
可能人地連望我一眼都唔想

有咁撚多名校咩

上到嚟多數都唔理你㗎啦

上到嚟大家都係asso仔不用分得哪麼細
巴打加油

想同你仆野

21號啊

想問下放grade個日期係咪跟返academic calendar 1月1x號嗰個？

係啊，1月16號

我考到最後個日先放呀

幾多號？

23

中化已炒

OB A range 大概要幾多分

Marketing in China 24號添

engine math

有冇ching可以share physics I source sem break備訐課

1017好多野溫

佢份sample勁深入 係咪跟pastpaper溫穩陣

唔使咁早溫定
溫唔成書唔緊要
最緊要識reg 朱波

in 波sir we 7s

in 朱波 trust mech教得好好 相信好多人今次科mech會A

CRM 話就話識做learning material入面啲野就得
但ppt都有好多details要背 點搞呀

聽日考commu嘅同學仔加油

ching more more

EAS (Science and Tech)II 邊位教得好/伏?

Engine math 希望唔好出有f嗰隻matrix ode
做一題頭都暈埋

如果啲數難In的話 分分鐘連A part都唔識做

有冇巴絲溫梗MO

想知Engine Maths幾時考?

我想問exam 會唔會拉curve

星期一
準備炒

各位HKCC同學：
應屆HKDSE 考生
1 月8日前報名
有機會1月底獲HKCC 「有條件取錄」

理大香港專上學院 (HKCC) 2019/20年度副學士及高級文憑課程「第一階段入學申請」現已開始接受報名，分為優先處理及一般處理兩個階段，凡於優先處理（2019年1月8日前）階段報名的申請人，有機會最快於1月底獲「有條件取錄」，然後便可專心準備考試。假如你有親友是應屆HKDSE考生，請將此電郵轉寄予他們，讓他們儘早報名，以增加獲取錄的機會。

「第一階段入學申請」報名方法：應屆HKDSE考生（包括重考生）必須登入教育局「專上課程電子預先報名平台」(E-APP) 報名：，其他申請人（包括只應考2018年及/或以前的HKDSE，以及持高考學歷及其他學歷的申請人）必須於登入HKCC網上入學申請系統(OAA)報名：

請提醒你的親友，假如放榜後才報名，不但只得一次甄選機會，部分課程更可能會因額滿而提早停止收生。換言之，愈早報名，獲取錄的機會愈大。

你的親友可瀏覽： 0123或電郵：ccadmission@hkcc-polyu.edu.hk與HKCC聯絡。

2018年升學率88.2%
另外，根據最新的HKCC 2018年畢業生升學調查，今年共有2,385名畢業生升讀學士學位課程，升學率高達88.2%，其中1,458人（61.1%）入讀政府資助學士學位課程，數字創下歷年新高。2019/20學年，UGC資助的「八大」學士學位課程有5,000個高年級學額專供副學位畢業生申請，其中香港理工大學佔1,750個。因此，HKDSE考生入讀HKCC，亦可循Non-JUPAS途徑以四年時間取得UGC學士學位。HKCC升學調查詳情請瀏覽：

香港專上學院院長
梁榮德博士謹啟

我正式宣佈engine比狗讀架
Engine爛grade科全CC最多我屌你老母

讀到隻狗咁都係爛grade

mo workshop 啲mc
係咪pp抽出嚟？

例如咩科?

想問下ik聽日開唔開

有啲刁鑽

朱波

已報

邊個嚟㗎
點解你地成日提起佢

好/伏?

假膠黎
唔好理佢

cc第一lecturer

No Zhu is the best

In g-ball we truss

Bo zhu

2250

要applie落case有d煩
我英文太差要睇好耐

有冇讀1017PSY嘅可以share定d notes黎睇睇？下個sem要讀，見到大家講到好難咁，好驚
同埋想問下1034ICT大概會讀D咩？

asso多d人升大學定係ive/space hd

一打唔洗找

屌2004點撚樣可以背得哂

訓吧啦 儲定5000蚊

絲打叫scarlet

On9隔日考

Engine maths 做咗兩份 PP
system of differential equations 好做過 laplace transform

發燒 睇左醫生了
係唔係之後補番醫生紙就可以重考

Sem break

mo mc係咪on9
上次就blue black management
今次就coffee and tea

仲有copy and paste

係cut and paste

反雲小心唔過mean

唔會啦 識做

project我屌你老母

MO 要幾成先有A?

有冇人收到offer了

CRM exam 要幾多先有A

珍妮花派左group project分未

This?

初頭睇佢個名仲以為係個阿伯

ICT
Word
Excel
Access
IT basic野

個名咁型一聽就知係青年才俊

最近港鐵站：油麻地/奧運/西九龍/柯士甸

聽日2250 請安爺上我身

好想pass呀

拜埋drhaggenso

有冇人知如果炒咗中文不過報咗 5 月 IGCSE，可唔可以報 三大 / Polyu / Cityu Year 1？
利申 爬過文，不過啲資料唔 update

可以，不過會慢啲收offer因為要等你upload番個IGCSE成績（IGCSE8月先派成績）

點解冇人講engineering materials
利申：應該要retake

咁想問係咪要利申咗先？點樣令校方知道？

因為大部分engine仔都係sem4先讀呢科

巴打咩科

Marketing

Hdme sem1要讀 ,我都要retake

今日考 以為有equation list

你報non-ju既時候會要你要填埋黎緊會考咩試同埋幾時update成績，再者你interview時個面試官都會問你中文炒咗仆街點撚樣算，你就答你報撚咗igcse(無報就會同你講面試結束，朋友經驗 ）

retake見
利申exam已炒

你17定18

想問下咁如果igcse同exam撞咗嘅話係咪可以同學校申請補考？

巴打你報咗cambridge定係edexcel

可以，你撞得igcse姐係sem2啦，咁當你收咗condidtional offer啦，通常補考同igcse差唔多時間派成績（7～8月），所以唔洗驚補考出唔切成績，就算出唔切都可以打電話去間大學/寫信救情，我有fd等到9月中先收到入學通知
*請問讀Marketing有冇女仔介紹比我？

有咁快派架咩？

睇你dse分點架啫，dse不嬲高分就得架啦

Engine math
倒數
最驚laplace transform

B part有laplace一定唔揀

system of ode好難

真
揀second order ode 同matrix ode好過

唔想食C

溫定唔溫exam最後都冇A range

如果我dse best 5得18
中文2咗
我預我sem 1 gpa得 3.5
報中大engine係咪晒錢

我依家唔知報唔報好
問過

Sem 議員嘅你地有無人搞緊non ju?

就快搞 過幾日問personal tutor同lecturer r reference letter同personal statement既野

year two?

Reference letter其實重唔重要
我personal tutor 無教我 要佢寫又好似有難道

D人話hku一定要reference letter 其他就唔知
我個personal tutor話佢有好多ps既sample 不過都要睇sample寫成點
利申返先 而家yr 1

報咗Cambridge留名

cambridge平好多

Integration仲比埋個表我地當我地弱智咩

integration 我估多數都要by parts 或者自己砌嘢落去

安爺上我身please

yr 2

好驚

maggie god

Wilson

On

工程數學

drhaggenso

on jai

最後一拜
maggie
on jai
wilson
可樂

2.5個鐘後考comp
Drhaggenso

engine maths 炒啦

好難

炒咗

屌咩

唔夠時間 皮已收

B range都唔知有冇

其實有溫份assignment 2應該識一大半
Wilson話assignment 2跟考試出
多謝wilson

係 光頭佬講過跟asm2出，不過會改少少
但係似乎好多人望到份卷都係跪低咗

FM 難到

engine math?

終於完sem啦

yes

有Q5咩
定係我做錯題

sorry 講錯係Q4
考完之後成個人short撚咗

B1 太深 唔識
B4 太煩唔想做

所以做 B3,4

B2,3至岩

好彩溫咗assignment
題目超似

P inverse唔係
1/2 -1/2
1/2 1/2咩

聽日CCN1048 請安爺再次上身

唔好意思
想問下冇exam嘅科啲test同assignment通常幾時會派分

CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING
各位巴打請問有沒人可以畀呢d科notes我？想趁sem break預備下

聽日安爺要專心睇住miss有冇偷懶啊

得鬼閒上你身咩

安仔上小妹身

牙on 2250炒左啦 希望1048可以扳回一城

請完安爺上身都炒？

售jap1書
Tg:

仲有intro psy書

On!!!!!!

linear algebra炒多獲

安爺上身

安爺神功護體
炒你老尾
ON!!!!

仲未考完試 就已經驚gpa直線仆直 是否正常

唔識eigenvalue

同路人

過唔過3都成問題

屌你條LU check極ans都唔岩

安爺好波

有冇打直抽2

ching係咪炒咗

準備summer sem retake呢科

LA好難呀

2x2麻

Yes

校園
HHB：紅磡灣校園
social Science/Science/Engine/IT/Design之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

屌 清又炒
你第二次啦

做乜鳩

Outstanding Performance Scholarship 係咪要3322先有機?

社科呢

有冇人知Chinese family 大約要幾多先有B+

多謝drhaggenso

我又拜drhaggenso

唔係喎 Ivy有分比埋我哋睇喎

有冇話咩分咩grade

Erwin Lau個班一早拎得啦 放咗係office門口

Around 75係B-B+
80 up先有A

Chinese family總分要有幾多先係A？

點解一堆dislike 有沒師兄可以幫幫手？我想減輕吓下個sem的workload遮

如果你係學妹我一定仆住過黎幫你

中史份論文A大約幾多份

分

有無為1017 奮戰緊嘅巴打們

背書背到有schizophrenia

80+等於A

你係陳xx教？
我俾Dr Guo教，佢直出分數

sem break是原罪

你好高分?

要考到23/12

到底Bianca嘅香港史Tips到底準唔準

你地覺得我揾personal tutor幫手攞下一個sem notes有沒可能？

我想send信問下，但唔知點介紹自己。我沒理由話you are my personal tutor，但我又沒可能話自己係佢學生，因為佢都沒教過我

想問如果retake緊，但未出今個sem gpa，原本個科個分計唔計入cgpa？有無人明我講咩

可能下個sem 小小ho pauline教你IA

Sem3 揀埋fm 再抽中條撚屌教

而家嘅cgpa咪跟第一個 上次睇成績冇睇cgpa咩
最新成績一日未出都係計最開頭
今個sem出咗先recover返

CA已經得兩個揀，fm都係Pauline教就 不過各花入各眼

佢好伏？

睇你鍾唔鍾意聽人吹水

中西溝想問下點溫？
Erwin 好似冇講過exam既野
唔知係咪我冇番

我都唔明
好似唔可以俾人勤力咁

利申 冇

佢咩都冇講，你溫晒就得

唉我屌，連點答都唔知

其實我都只係想開sem可以偷懶 維持返一定的娛樂時間。
預習咗，上堂易明，返到屋企就唔洗溫書，壓力又沒咁大

留tg

Thankyou 巴打

我想問下Final可唔可以用醫生紙延期
我依家病撚到九彩 20號一定考唔撚到
係咪除咗summer retake 冇其他辦法⋯⋯

有得補考

咁多位ca手足加油

哇 你咁快做完

D mc 又長又難
撞左十幾條

瘦ben long Q佛心

點補考

啱啱去睇唔見有

archi fu wing

好似要填表申請

之前見到係office岀面個紙箱喎 咁我就唔知喇

有無巴打喺year1拎過Outstanding Performance Scholarship 嗰3皮
dse幾分有機

政協你都敢質疑？

雖然CA MC有5,6條唔識
但係 終於完SEM啦 屌

香港史又係咁撚多野記

想問下final本藍色野封面寫漏一個分題會唔會唔比分 岩岩先醒起ca原來係有b2 我淨係寫左b1

final最遲考到幾多號？

24

Physics 1好難 讀到想跳樓

in 朱波, we trust

去到後面背題目
不過上年出得算幾難 有題wave 轉哂樣

好驚phy炒好難

全部唔寫都冇事

不過規矩要你寫咁解姐

冇寫過

下個sem physics 1開唔開

有冇人可以教我中西溝點答？
師兄又好 21號考既又好
Erwin冇講過
想知大概要點答同marketing scheme係點
唔該哂

CCN1069 CALCULUS AND LINEAR ALGEBRA
CCN2240 DATABASE SYSTEMS

想問下有冇巴打有呢兩科嘅notes

想問係wk借咗書係咪可以係hhb還?

Physic 1係易到仆街既一科 身邊無人唔係攞A以上

我都申請咗，好想知幾時會出結果

我廢

禾有

1069

drhaggenso巴打有2240 notes

召喚drhaggenso巴打
佢下個sem會唔會教呢科

日文

背喇 唔洗諗喇
食哂啲Notes就係㗎喇

之前係佢教
淨係填返NOTES有既野同佢上堂9up 果堆, 就B+左

已經唔諗住拎a range 條curve咁鬼高
是撚但啦

1017 聽日考背唔晒
仆街了

Same here 早啲訓好過

Ginette Cheung

中溝essay 多唔多人a

May Poon

呢幾日病左
想問下補考個安排會係點?
我見張野寫7月先有補考
咁咪有排先出到grade?

有冇ching 參加過年初一國泰國際匯演之夜既event helper? 有興趣想知多d

其實Chinese management wisdom 份project 係咪真係所有人都A?

我得B+咋 ching

Secret 條友都唔知假膠定點
講到個個都a 同a+
B+咪below mean?

其實William Leung教成點 下個sem有一科距教

派grade，正到不得了
雖然平時教書就hea啲，不過吹水會發覺佢講嘢好有point，字字珠璣

唔該哂 因爲上網見到距都幾多負評 所以幾擔心

Phy1

如果喺answerbook入面冇寫題號會點？會唔會唔改

上個sem新開好似無人A gp pro

其實1017有冇派a+ 定最高就a

唔條全部，但都帶半班人A

CCN 1017 introduction to psychology
CCN 1034 information and communication technology
CCN 2036 Hong Kong society

想問下有無ching 有呢三科嘅notes

ching aim a+

屌 你班垃圾讀啲智障野
上堂咪又係搵fd玩
根本日日都sem break 啦

本是同根生啦，你咪又係ugc都唔係
你咁既語氣仲以為係哈佛出黎

詳情請起呢條傻尻底

你思覺失調?

今日考完又係無人討論1017

2036

In Jason Yan we trust

應該有啦係多與少嘅問題
又唔係英文實有勁人背晒嘢識晒

上jason堂好開心
但有時講講吓無左重心

London Society

想問下咁多位Ching 有無notes啊

有

有1017仲要今日啱啱考完

留tg ?

後門狗咁多妄想

呢科我覺得好多人都會衰assignment
CA無a+嘅話exam滿分都拉唔到上a+

柒左就走啦喂lingu高材生

TU1823

係TU1832

推到有人討論1017

你真係好L智障 仲以為自己好醒
笑死

屌你老母

屌你智障都唔好影衰lingu既學生呀大佬
講埋啲咁撚垃圾既廢話
你呢句個個講都得
「你真係好L智障，仲以為自己好醒」
你有屁就放啦
柒唔柒呀你lingu仔

你留tg ?

你一次過問下啱啱位巴打有無先因為我得一科

我得HK so

我tg 左佢啦，佢有2036 但無1017

求phy I notes

屌physics 1老母

睇你條asshole咁大反應 你都幾自卑下 介意後門狗身份成咁
起底都唔識 我就唔係讀lingu既
但我就起到你係條傻9 asshole仔 仲7到衝出黎開post為後門狗平反

求notes

fung477890

大反應=自卑？Goodest logic
我見到劉馬車就大反應咁我自唔自卑呀on9
見到on9仔緊係大反應啦
你唔係讀lingu唔通讀kongu 呀怕咩認姐
我係asso起碼我敢認
慘得過你lingu仲要呢樣個樣？
自尊心作祟
都係個句啦本是同恨生
唔洗咁自卑既

Sem break =原罪
唔撚俾

後門狗不斷自我洗腦
妄想啲虛構野出黎做argument
你完全反映asshole仔既質素有幾低

我未break 咖

你冇讀wisdom?
點解你可以係exam period 覆post

做乜要理癲狗

assignment好你小小但exam我估差你小小唉好擔心

如果唔差得遠咁都有機會嘅 俾啲信心

炒左assignment 屌求a咋

收皮啦垃圾，匿埋手機後面嘅孬種，衝出黎7

又要威又要帶頭盔，名又唔敢開，小人一個

有無巴打巴絲喺度温香港史 温完又唔記得
仲要釋翻中文 身邊啲人都完哂SEM

求以下科Notes：
CCN1049 PHYSICS I
CCN1051 PHYSICS II
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA(or vector,stats related subjects)

Phy 1
=
Give grade

give me ok?

Give u rubbish grade?

求Hong Kong Society notes
感謝🙇🏻‍♀️
Telegram: tmttw

睇住mit嘅classical mechanics先啦 內容差唔多

Agger

求1017 notes thanks🙇🏻‍♀️
Telegram: tmttw

推
出左成績然後又唔知算係咩grade

HKCC + SPEED Secret

12/19/2018 8:56:57

WK管理處個mary姐換咗冬季制服著咗黑絲真係好索，完完全全抵抗唔到佢中年女人果浸熟女味，好想要

2041 有冇人收到gp pj個grade

想問下Quit係咪要填form?定係唔交學費就得

我有呀 你係咪仲要？

Yes 感謝你啊😭

考完中西溝 已玩完

人神關係我吹足四版

你寫左啲嘜？

點吹到咁多

4個point寫咁多

隔行

無溫果個slide 唯有吹得就吹

唔通連登無人讀香港史

溫緊

CCN 1003 chinese communication for college students
CCN 1017 introduction to psychology
CCN 1034 information and communication technology
CCN 2191 introduction to Social Service in Hong Kong

請問各位有冇上面嘅notes？有一科要一科，感謝各位

Tg:

温到就死

幾多號放gpa?

Exam guideline 叫 double spacing 2-3 pages

有冇人知poly個牙醫有冇得cool牙

今晚十二點

Tg:

CCN1019 JAPANESE I

加上面科目

現已有CCN1003，求另外果3科notes，感謝萬分

自己上網搵啦
佢張收費表乜都有齊

聽日Phy1朱波上身

Antony大佬上我身

邊到
我搵到有個要login poly ac先睇到

有冇人做過好唔好

phy I in Antony we trust

Phy1己炒

有冇巴打有phy1 同phy 2 notes
google返D人都話phy2 難過phy1好多
想睇下洗唔洗諗定轉科

Phy1易到

有無人考完ho互相安慰下

B2就咁就冇左十分

真係on9架jamie
睇曬PP都無用

ching識唔識做
炒咗

超易做

Molamola 但求有個B+

師兄求phy I notes

b2 出咩
利申： 純粹想知

ching A+ ?

屌勁到

聽日考日文

70-75唔知有無
平時分有8成

講起都嬲
Lecture notes既野唔出
走去出inclass既group exe

GPA god

gpa god

咁快拜做咩 仲有成半個月先放grade

早啲拜 有誠意 好似咁樣就會靚grade

You are right, GPA GOD

Gpa god

GPA God

有冇人知jap 1 mc大約會問啲咩

有冇人分享下jap1 exam mc會點出？

未考完呀 jap1
我都想一齊拜gpa god

放咗兩科了

Btw gpa god

GPA god pls

會出啲邏輯野
e.g. 聽日星期五，咁前日星期幾？

GPA God
Btw 有冇人下個sem的學費都好貴
想知點解

6科？ $32xxx

學店係咁㗎啦 每科5千 讀6科3皮 唔係點解叫做學店
Btw gpa god

仲要讀爛grade科

1017

EAS

Gap god

Gpa God

有位好心巴打畀咗mkt notes我，但另外兩科未求倒 希望有心人幫幫手。
想要mkt notes的都歡迎揾我

GPA GOD

求以下科Notes：
CCN1019 JAPANESE I
CCN1049 PHYSICS I
CCN1051 PHYSICS II
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA(or vector,stats related subjects)
Tg:

Sem break仲讀書

想知hkcc幾時會出gpa

教完ode
Sem break就要學pde

mola mola 1019炒啦

學霸

你先係

same

冇箍過牙 有洗過
其實都ok d醫生都幾nice
係reception幾閪下

求business law notes

牙醫係咪大波波女牙醫

覺唔覺垃圾先要拜gpa god

覺，成班喺度洗版唔知做乜鳩

拜gpa god者爛gpa

垃圾！
gpa god已死 爛grade當道

no la 肥妹仔黎

究竟邊個第一個拜
冇嘢做諗埋啲on9嘢

啱 拜唔拜都爛grade

拜就爛多幾錢重

咒人者他朝君體也相同

好驚。。。

會由A+變A-

好緊張
好驚
考試掛著chill
冇溫書 不過最緊要識拜神

洗撚溫書嫁咩
有拜gpa god就會靚grade嫁啦

呢句真 之前上莊搏盡無悔 冇溫過書
好彩有拜offer god 最後爆4

啱啊Ching
呢個世界講執衫姐
我exam啊
一分鐘mc做三個decisions
呢d野上堂學到咩？ 屌！
死讀書

Chill 完同班兄弟繼續拜神
GPA GOD!!

呢樣真，之前記錯月份無去考試，好彩女朋友教識我拜神 女朋友我愛你

求CCN2132 principle of investment notes

有沒人知聽日IK opening hours?

FUNDAMENTALS OF CHINESE MEDICINAL THERAPY 求notes

想再問下
2041 applied computing有冇人收到gp pj個grade
subject leader上個禮拜send email話今個禮拜會有
有冇人知咩事

我收到
封EMAIL係lecturer sent俾我(唔係Subject leader)

我知係lecturer send
巴打係邊個lecturer教
我係ben fung教

我Bade Leung

我都Bade Leung

有冇係ben fung教嘅ching收到grade
BTW想問下兩位巴打咩grade

求notes
CCN1025
THE HISTORY AND CULTURE OF HONG KONG
CCN1042
ECONOMICS AND SOCIETY (FOR NON-BUSINESS STUDENTS)
CCN2216
WISDOM IN EASTERN TRADITION

information kiosk 呢幾日開唔開？
如果開 開到幾點？

Cc啲毐撚去曬邊啊？

year1 想問下大概幾時會知自己GPA

同year 2 一樣

好悶

想同你討論今個sen gpa

hkcc學霸

Hku

ching你認錯人😅

垃圾學店派grade就以為自已好勁
後門狗無知+無恥本性

過咗後門成年啦 係咪討論gpa

小弟不才 上個sem gpa得3.67

去咗邊

是咪俾後門狗捉咗去走後門

Ching你放過佢啦
玩咁大佢輸唔起架

一陣佢叫d hall同莊嘅兄弟黎打柒你

依班?

咪撚煩啦lingu大佬

我本身都覺得冇咩野 如果佢想屌asso仔咪開po出去屌囉 爆閘入嚟屌asso仔真係好撚柒

我開咗po屌佢

(批判po)會員 Imaginebreaker #193804是讀ling U+囉直升打飛機嘅廢青

1月15號
凌晨12點就可以上 myHKCC>my assessment result 睇到

唔想爛grade呀

下個sem上莊r多d sources就會靚grade

受教了

屌 一個回合都過唔到

到底下個sem幾時reg時間 點解沒email

睇school calendar 啦

有冇師兄知道以往31號office開唔開？
我想攞返啲assignment走

你意思係樓上嗰啲房
定係17樓

嚴正警告名位N展仔
SEM2 CCN1049 PHYSICS I 咪撚揀REG女LECTURER
SEM4 REG CCN3135 ENGINEERING THERMODYNAMICS
GE 一定要REG CCN1051 PHYSICS II (電磁)
GE 絕對唔好REG CCN1041 ACCOUNTING (FOR NON-BUSINES STUDENTS)
1041悔終生 1042最稱心
btw屌你老母肥BEN

1049 reg朱波

Physics 1 Antony LAM

Phy 1 朱波
Mech 朱波
EAS 朱波

Physics II

17樓，希望佢起碼都開朝早半日啦

more

一定要reg 2250

Agger cc最有意思嘅數科
Reg on爺

呢科好伏

數底差好多concept聽唔明
又有好多運算

冇學fugacity唔好話自己讀過thermo

Reg on爺 就聽得明

thanks ching

冇讀過ccn2250 = 冇喺CC讀過數學

嚟緊讀thermo 一定勁靚grade

讀住phy chem 懷念你

ching想入化工

is

加油

In完冇offer

有報chem?

有 未有interview

要等埋chem dept先會出offer

Chemistry 係咪一月中出interview

有fd12月尾interview （chemistry)
禾冇收到

Never Reg CCN1017

聽日in
有咩注意

垃圾科

冇 入到去答下d簡單chem問題同做過咩lab就完

So驚
問過曬身邊人

唯獨得我咁早in

仲要冇咩準備過
執衫 醒目d 希望佢收

做咩reg呢科咁傻仔

要一月尾先考到IELTS，會唔會收唔到city interview

堅定流 上得莊班人的成績

睇username

五毛狗以為改咗名就冇人知

收皮啦後門狗

成班低能同弱智自己讀唔掂就叫人唔好讀
Phy ii同engine maths唔難，求其溫下書就有B
同埋升學都會睇呢兩科

呢句真 engine math咁易都讀唔掂可以去驗下腦

讀咗1字頭course 揀唔到phy ii嚟讀

渣ga

呢d咁嘅科
開卷訓翻一個鐘再做都得啦

今個sem 唔過3點算

我就一定唔過3

我都唔過3啊

唔過三！？
哈哈哈哈唔好笑死人
一睇就知冇上莊
死廢物 source都唔多件
等睇我chill住過三啦

利申 2.3
好彩上個sem組爸出手相助 拉翻過2
今個sem仲唔比我過3

想知數科有source有冇用

求CCN1017嘅notes。。。我必修呢科。。。好驚死得

要上莊r source先過到三
講出嚟都笑死人

88%

%又高左

好快100%

GUR LANGUAGE果Part得65分，係唔係好差？

一早讀完

2041個group pj 仲係一啲聲氣都冇

lecturer 會通過email通知

兩三個禮拜前：
你哋嘅lecturer下個禮拜會email個grade比你哋架啦
兩三個禮拜後：
我：

Oh...
我建議你星期六或下星期一返攞
(攞deadline:31/12?)

要自己返去攞？
我咁多科嘅lecturer都冇通知過我返去攞assignment或者pj

除咗1068 份take home assignment
但係我未攞

幾時交學費

btw cityu offer god

23/11 開始可俾
18/01 Deadline

如攞
請到16/F H.K. Cheung 度

EAS2 希望有C+

召喚失蹤人口 imaginebreaker

有冇人知ik聽日開唔開？
搵極都冇special period下個開放時間……

平時星期日都唔開架啦

咁星期一呢？呢段時間算唔算special period

星期一唔知
不過星期四返過去西九嗰邊有人喺度

安爺保佑我EAS2有C+

其實係咪教eas1既lecturer都會教埋eas2

未必會有

年年唔同定點

個個sem唔同的

屌sem逼咁耐冇追po
早知今日去咗試玩下個ielts mock果陣拎埋

唔會啦
個個sem都唔同

吓？要2041嗰Gp Project自己返去攞？

有冇人知ROAD TO IELTS 點樣Login in

想問下有無人知道我地有無得睇poly既中醫
想調理下身子

有冇人已經出咗social research indiv asm 成績

出左啦？

Moodle > Grades

㩒過入去但係冇

所以話 唔知點解得我一個睇到

GDP god

我覺得gpa真係唔重要 最緊要學到野

係

態度正確

求chem and modern living notes同sources
萬分感謝 可交換notes

想問下eas I 想要B大約要幾多分

今年最後一拜
gpa god

有無人有SPSS個TDS個email

business 班人拎曬啲quota

gpa幾時有得睇?

1月15日零時零分零秒

2018年最後一拜gpa god!

距離爛grade嘅日子愈嚟愈近

怕what

玩撚完

頭2個sem cgpa考得麻麻地 sem3仆直埋真係直入speed了

GDP GOD

祝大家2019開開心心

個email淨係話入左個list, 知唔知入左list多唔多機有

大家2019有咩願望

唔知啊
睇下有冇師兄知道

希望下個sem安仔教2250

見此post者
祝各位gpa2.0

2250 easy la 輕鬆A+科黎

有咩居心

唔撚驚 未出嗰科F咗都過到3

起完底，唔怪得你無朋友

巴打們如果有CCN1069 Calculus and Linear Algebra Notes可唔可以比我

幾時可以reg上堂時間？

Add drop period 16-30 Jan

SPSS Email

臨別在即，衷心感謝

各位校董會及大學顧問委員會成員、各位同事、各位同學、各位校友：

相信大家都知道，我十年的校長任期已經屆滿，並於明日開始退休。過去我有機會帶領這一所具有遠大理想的大學，實在與有榮焉，我也衷心感謝各位這些年來的支持！

我衷心感謝各位同事：他們熱誠投入工作，攜手同心地使理大成為一所優秀的大學。他們不但認同大學在教學、科研及知識轉移方面的願景，也活出理大校訓——「開物成務 勵學利民」的精神，十分值得欣賞。我希望他們繼續貢獻專長，一同推動理大再創高峰。

我衷心感謝各位同學：他們積極參與大學的活動，包括擔任學生大使向世界各地的人士介紹理大；在學業及其他方面勤奮用功，為理大以至香港爭光，以及透過服務學習為改善世界出一分力。我懇切期望同學可以受惠於理大獨特的教育，將來不但成為成功的專業人士，更成為具備社會責任感的世界公民。

我衷心感謝各位校友：他們關心及支持母校的發展。理大多年來培育了約四十萬名畢業生，他們在各自的行業中成為棟樑之才。理大校友同心同德，發揮力量，為社會發展作出重大貢獻，對此我深感自豪。希望他們能多返校園，並與母校保持密切聯繫。

我衷心感謝歷屆校董會主席及成員的指導，也感謝大學顧問委員會主席及成員、善長、友好、合作夥伴，以及政府和社會不同界別人士的支持和鼓勵，令大學多項計劃得以落實和推行。

理大現正就校長一職展開招聘工作，這段期間常務及學務副校長陳正豪教授將會出任暫任校長。在這過渡期內，希望大家如支持我一樣，繼續支持陳教授及大學管理團隊的工作。

理大來年將落實執行2019/20-2024/25年策略發展計劃，有了新的策略目標，我相信理大將繼續向前邁進。我祝願理大未來續創佳績，並祝各位與家人在新的一年幸福愉快、豐盛美好！

校長
唐偉章
Image

老實講
關我撚事

咁講野
生仔無屎忽

yr1 睇DSE

唔過3啦

新年第一拜
gpa god

膠都廢是俾

真心==

你收皮啦 日日派膠唔厭嘅咩

突發！出咗GPA！！！

Hkcc毒撚->ust毒撚😂

收皮拉 之前日日同roommate仆野😅😂

笑4😂 你1定0

試下米知😏

係咪14號放grade

會偷跑

快d放grade啦

想問下defer交學費deadline有啲咩文件要交？
除咗non-mean個張“申請結果通知書”同埋“確認已遞交貸款文件事宜”仲有冇其他
eg證明銀行存款唔夠比嘅月結單嗰啲（？
同埋係咪交去ik
ik幾時開始有人返工

以上ge野全部可以自己打番去問

橫掂都係爛grade架啦 快D出了結左件心事先啦

等放gpa等到頸都長

gpa god
好擔心

sem2 timetable 會唔會早過grade 出先

有冇知係咩黎

有冇人知點reg科
14號出personal timetable
16號先add drop?

其實係咪14號出時間俾你參考reg邊個gp/邊個lecturer?
同埋係咪好似jupas咁有指定time slot 比你add drop?
thx

好廢

有兩個階段
第一個階段係得好似半個鐘
每個人個時間都唔同

第二個階段係連續幾日全校都可以一齊reg

巴打可唔可以留tg,有野想問下你

可以check email 睇add drop guideline
裏面好詳細

係都你留啦

想問下 到時add drop time 可唔可以send email比office 果邊 同特定既人交換科？

好的 唔好意思

冇offer表示吔屎啦你我唔想知呀

offer God

offer god

GPA + offer God

以下科reg邊位好：
CCN1019 JAPANESE I
CCN1047 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II
CCN1049 PHYSICS I
CCN1051 PHYSICS II
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA(新)(當stat.或vector科)

eas 唔肯定
但數科有波爺就揀
無既話就求其
朱波>是但

1019 cck/sandy
1047 jane good

1019有無日本人教

physics 1 朱波>all

比面Antony 哥ok?

Stat科有Peter就揀Peter
Peter lui

year 1 想問下sem 1 CGPA考得好嘅話係咪會有獎學金？如果有嘅話會大約幾時通知？

你指dean list?

點轉科 想轉去ns

想問下邊到check自己reg科嘅timeslot
唔該哂

巴打本身咩科

未出

唔該哂

HKCC:你的2018/19第二學期學費單將於1月18日到期，請安排在限期前繳費，以免被停學。在繳費時，請確保輸入正確的「8位數字個人賬單號碼」及一次過繳付全數學費金額，否則學院會收取手續費$105。詳情請參閱學院今天發出的電郵。

Bbq

打去IK 問,佢會教你填咩form
不過最好快D 搞
如果你下個sem 果D 科出左group 就冇得轉
要等sem 3之前有得搞

出咗

諗緊轉唔轉去social work 有冇讀緊social work啲同學仔可以答下我野 有啲野想問

轉唔到架咩 我本身係science and technology 果邊 我想問sw難唔難讀

轉唔到 因為hd同asso係兩樣野
難唔難讀就睇人既 每個sem都要讀18個credits咁囉

好撚chur好撚多野做

唔該巴打先 我本身gpa 3.5 驚轉完讀唔掂 驚之後入唔到u btw之前program leader好似問我轉唔轉 佢話可以幫我轉field

3.5都要轉

唔想讀 今年3.5有ust嘅computer engineering offer

未必轉到，社工hd有註冊局睇實
成個program收齊人就一個學生都唔可以多，社工老師同社工學生比例有規定

個科讀讀下覺得唔岩自己

因為想幫啲有情緒病嘅人

或者上到u 轉科 不過應該要year one 讀起。

之前諗住non jupas揀sw 但係之後去左休學 所以連科大都冇得入

有心唔怕遲既巴打
讀完個degree 讀MSW又得

會成24 25歲先畢業 仲要轉科驚入唔到大學 唔轉就差唔多100%入到 但係要係大學讀一科自己唔中意嘅科

甘唯有你唔讀再報嫁咋喎

唔好打個 "甘"字呀絲打 上連登要打正字 btw thx

入ou?

不了

有冇咩DS好似nego咁輕鬆讀有B+
同埋 financial markets and institutions伏唔伏?背嘢科?

jap 1: Raizen Lam 教得幾好 得閒會吹下水 上堂唔比用電話/電腦 佢會叫你收埋佢
識得個fd上Ruby Ma堂話佢教得悶
eas: Iris Wang教得幾有心 不過有d人話佢唔派grade
Jing Deng 教書悶悶地 上堂照跟ppt教 上完成個sem都唔會記得你叫咩名
florence ma pre-reg咗就add drop period加油啦
phy 1: 我phy1 同mech 1都係跟朱波 都覺得ok嘅 成堂用內地嘅英文教 如果你唔鐘意聽內地口音(me-chanics呀 deaf-finition kai-netic energy之類 ) 同講英文講得好慢 就reg 東爺(hing tung mok) 或且 anthony lam啦
千其唔好reg coriolanus lam 同 hk(hing-keung cheung)
phy 2: 花師奶 > kenneth
stat: 見到elegance lam就add第二班啦 上佢堂包你悶到訓著

仆街啦
2041份 gp pj得B+
大約即係幾多分
BTW GPA god

B+係正常分數 派好少A

但係我想呢科有A
都係最大機會嘅一科

Exam 60%

想問下報ielts心得 有冇話邊間補好啲？

elegance lam先正

自己買書做ex啦 報邊個都係作用唔大

唔洗

報city就要

各位ching, 以下嘅科reg邊個好 thankssss
CCN1047 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II
CCN1049 PHYSICS I
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA
CCN2021 INTRODUCTION TO POLITICAL SCIENCE
CCN2027 ORAL COMMUNICATION IN ENGLISH

有啲科上面咪講咗囉

Yui Hatano

有冇學習心得

拜完drhaggenso有A range

雖然唔係話問定邊個lecturer教唔好
但9成都係reg唔到

Listening同Reading真係要做好多，因為靠呢兩份卷拉分上去
至於Writing同Speaking，隨緣啦

利申 考過一次 6.5

DSE 英文有4 報city使唔使考埋ielts
成二千銀 雖則cc有個咩獎學金有指定分數退返幾舊水
都幾貴下

有4報city 唔使啦

仲要見 programme leader
張form有問你見過邊個

gpa god offer god

我有AOR🤔
你留telegram?

可以

ching諗住拎哂所有mech嘅offer

`

ching 你有味？

呢到好多學霸

add drop時間係第二日下晝 係咪已經無機

Sent!

我有

求CCN1034 ICT 同CCN2191 Introduction to Social Services in HK notes
感謝😭🙇🏻‍♀️

求過3 gdp god

需要+1
外加CCN1017 Psy please！

Tg:

仲有9日放gpa好興奮

有冇人有jap1 note?

Jap1上堂用書多

我又要同微積分哥哥相認

想問係用邊本??

大家的日本語 初級I

請問係<<教科書>> <<文化解說·參考詞彙·課文中譯>>定係<<練習abc·問題解答>> or3個都要晒? thx

呢本一本就得

搭單問

如果趁sem break預習，買定本書好定上youtu學

個人認為背好五十音就夠
字個啲唔好學定 個syllabus有特別要求
利申本身學過日文 結果死哂係啲平假名寫法

派龜未-.-

請教一下
如果sem1有科D左 假返sem2retake完拎返個B 咁個B係會replace返sem1個D定係直接計落sem2 GPA架？

Replace

Youtube學50音就夠，
再加埋買書，
Jap1範圍係ch1-6
你得閒就背晒ch1-6啲詞語

倒數gpa日子

仲有8日就可以知道自己sem4 可以hea住過定 爆seed追cgpa了

無論結果係點 禾都會努力讀書

如果gpa低 你地會唔會選擇sem4 retake 某科

而家仲有冇得申請locker

多餘啦 過埋sem3都唔掂
重點有U收==

我屌 最後先到我揀timeslot 仆街啦今次

我17號4點算早定遲

3.9

多謝GPA god

上年？

今個sem=.=

早遲會有影響?

咁快知

派左??

UST派左grade==？

唔係想re就有得re㗎喎

冇影響

(

UST關我咩事

quote 錯==sor

好悶 幾時派龜==

b都冇

Prof計好grade㩒掣就出

UST咁好嘅

化工狗

=.=?

你肯磅水+填表就有
等1 week

絲打有冇sem2嘅notes

好 唔該巴打

邊到有得睇

你有冇睇email架

GDP GOD -.-

我都搵唔到有得睇time slot

Subject registration
->view my add/drop time allocation

email有教你搵

eas大概幾多%出A有無人知
定係拉curve?

eas 1*

拉curve

17號11點
lecturer

問過miss
平均要8成幾

8成咁上下都夠

上面又有人話早遲無影響

我想問can 1028 preparation workshop 係咪必去？
如果數學唔勁係咪去咗有幫助？
祝各位gpa心想事成

爭小小
唯有希望條curve低d

係冇影響
因為你一禁入去
vacancy
0
0
0
0
0

我好喜歡呢個回覆

我想問下有冇人讀過CCN2283 Fundamentals of Operations Management？
依科好似好冷門

我7x 都a

18cc grad 而家係U gpa 3.76留名

GPA&GDP GOD

如果你係有心為學業搏盡嘅
我相信你唔會問呢個問題 點都去左先
去咗一定冇蝕抵

你拜乜=.=

GPA god
sem 3好驚呢個sem會爆

Agger 好驚唔過3

same 一仆直就係咁先

我真心-.-

以下科reg邊個好 求推薦
CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES(BUSINESS) II
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
CCN2129 INTRODUCTION TO MACROECONOMICS

PUSH

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING 貝貝
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS ADA FIONE
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING KIKI
CCN2129 INTRODUCTION TO MACROECONOMICS 得番ANDY教

唔過3點算==

其實the art of reasoning係學啲乜

有冇人己經收哂eas d野
收唔收到風今年幾多分a/b+

Gdp god

社科版CCT/CET

成個post都係拜gpa god
我就係唔拜

拜開gdp god

gpa god sem3一定生死

agger

以下科Reg邊個好 thanksss
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
CCN1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING

同問

EAS2 幾多有C+

想要1001🤤

高汁po名分享😂

HKCC 2017-18討論區 ［9］- 突發！GPA偷跑咗

你今年再開多次囉😂

let me do it?

會俾人負皮喎

1000